你地點稱呼另一半

我先 我單身

喂

唔好摸作哋

肉便器

唔好摸佢哋

萬一掂到就要即刻洗手

廁所

要小心唔好掂到佢地嘅便便

哈哈哈哈哈哈

媽咪買餸都唔好掂佢地

要煮熟晒d肉先好食

咁你地要記得頭先講過嘅嘢前(轉地球儀)

知道

預防禽流感 勿摸活家禽

有聲

從前呀 有隻大~笨象

有一日佢係河邊吸水

衰佬 仆街 衰人

大家姐 二家姐 四家姐

白痴婆